何謂「兄弟」

佢一岀聲就串你，算唔算兄弟

串完唔嬲就係